沙田新城市有冇路走

地鐵？

推

搭火車勿在旺角東落車!!!!

地鐵or行去大圍站

係咪困獸鬥 走唔到？

上商場3樓地鐵走

地鐵太多人走唔到

新城市廣場大量超高清人面辨識cam, 務必小心！
加上商場同警犬合作，佢地一早已埋伏係商場各處！

經偉華去瀝源再過橋去第一城站?但唔知有冇封到

冇，但有狗。沙田圍都有